班仆街綜援撚又出雙糧

班老野話哂都貢獻過社會, 生果金出雙糧都算
你班綜援撚日日unun腳出雙糧, 正一社會垃圾

綜援富戶

年年都係咁架啦 下年都一樣

依家香港拎綜援好過番工

仲有傷殘津貼

仲番工咩
傻人先番

打信未？單人老綜一個月2500，皇恩浩蕩出多2500俾你，快D去攞啦。

記得趁6點前同老細講唔do

一個月$5000，拎左好耐la